[話題終結者]見到就燥底

:我 :佢

:你成日________

:咩啊...我都已經________啦

:哦

我哦你老母

哦 喔 嗯

哦

✅✅

邊個比負評